頭先同囡囡出街飲咗佢支水 feel到有少少唔舒服

是戀愛的滋味嗎..?

係武漢肺炎

係武漢嘅味道

戀愛(武漢口味)

佢同文員仔口交完再飲枝水

無知

樓主係邊 等我避開你

肺部留有陰影了

我係你心入面

是戀愛滋味

又該該叫

dry到毒能都flirt？

我係人都flirt架啦

dirty

係肺炎嘅味道

放過佢啦